呢d港豬真係不得了

中環間Pepe 係人都知中資架啦
呢條友仲話唔駛分黃藍
港豬到極

就算遮左
個港豬樣都出曬嚟

弱9智